（獨媒特約報導）傳黑社會周日北角斬人 民陣報案促警部署

（獨媒特約報導）有市民於星期日發起東區遊行，原擬由維園遊行至北角，並於終點渣華道遊樂場集會，但遭警方反對，只准於維園舉行集會。近日傳出消息，指有黑社會人士計劃周日於北角襲擊身穿黑衣的示威者。民陣副召集人陳皓桓及何啟明今日（8月9日）到北角警署報案，呼籲警方盡快部署。

陳皓桓稱，透過社交媒體得知，約千名疑似社團人士將於遊行期間襲擊身穿黑衣的示威者。陳指報案時，警員主動詢問事件始末，可見警方早已得悉事件。他呼籲警方盡快部署，以保障市民的人身安全。

陳續稱，過往多次大型示威活動，包括7月21日在元朗、8月5日在北角及荃灣，均有疑似有背景人士，手持刀、棍等武器追打市民，導致人心惶惶。8月5日陳在荃灣眾安街用餐時，亦親眼目擊白衣刀手襲擊兩名市民，斬斷其手筋及腳筋，傷者大量流血，需要送院搶救。他批評警方執法不力，至今只就7.21元朗恐襲拘捕了20人，難以令市民信服。他指，作為一名普通市民，報警是唯一能做的事，希望警方負起執法責任，盡快將兇徒繩之於法。

真正和理非用處 , 警就報左 , 你一唔做野就唔好怪市民同外國反你

民陣同泛民最應該和理非能力極大化 你唔迫 對家唔撚驚 你迫 就好大迴響反應 你要知道和理非係好疊馬

推到記者問

荃灣都好似喺

推到D警察當住全香港人清晰有件咁嘅傳聞。一定要一定要。

如何佢地唔處理

如果話網上傳唔可以做證據的話
上次佢試laser pointer時都係搵連登post做證據

甘佢就自打嘴巴，要承受選擇性執法，違反警例，防礙司法公正

push